大昌行 你問我答

紅到無得再紅
入去做狗 汪汪

做咩部門

超紅
驗親車同我講女手足係天使

係大昌行做? 不了